(台測)親親兩顆心 寵物墳場 house of dead 2

睇清楚時間幾點播
CC台又執柒左
可以直接睇到V台
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.荷莉·帕克是一位11歲的小女孩，與父親在加州納帕縣的快樂的生活著，而父親尼克·帕克是一位成功的葡萄園主人。荷莉的雙胞胎姊妹安妮·詹姆士和母親住在倫敦，母親伊莉莎白·詹姆士為一位婚紗設計師。這對姊妹完全不知道彼此的存在。
某年暑假，荷莉和安妮碰巧都參加了同一個夏令營。一開始，兩人視彼此為敵人，但兩人都有一些共同的特質：對草莓過敏，撲克牌高手，擅長惡作劇。某次他們在對對方惡作劇之後，輔導員將他們隔離且要求他們住在同一間寢室，他們便很快發現彼此的身世秘密。之後，他們計畫在夏令營結束時交換彼此的身份，去見他們無法相見的父母親..

2.路易斯因工作關係與妻子瑞秋及一對子女搬到緬因州的一個小鎮居住。聖誕節前，瑞秋帶了一對子女回娘家，只留下路易斯和他們養的貓邱邱看家，而邱邱在晚上被經過公路的大貨車輾死，鄰居賈德森於是帶路易斯到據說能將死者復活的米克馬克古葬場埋葬邱邱。翌日，邱邱回到家中，只不過神態變異，動作僵硬，而且渾身屍臭。如今過了半年，這次輪到路易斯的兒子蓋吉被貨車輾死，路易斯抵不住逝子之痛，將蓋吉偷偷葬在米克馬克古葬場..

3.奎斯塔維達大學中，精神異常的古靈教授（席德海格飾，《猛鬼公路》、《黑色終結令》）為了進行起死回生的實驗，竟然動手殺害學生，更駭人的是死亡的學生變成殭尸蜂擁而出，肆虐整個校園。
一支國家安全局醫療研究小組由外號「夜鶯」的亞歷珊卓摩根（艾曼紐瓦吉飾，《奪魂鋸２》、《再生殺手》）與艾歷斯中尉（艾德昆恩飾，影集《Eureka》、影集《ＣＳＩ：犯罪現場》）帶隊，並在達頓中尉（史提奇芬賈茲飾，影集《The Shield》、影集《刀鋒戰士》）的特種部隊保護下，奉命進入校園，設法從第一代殭尸身上取得原型樣本。他們能趕在政府發射飛彈摧毀校園前完成使命並逃離現場嗎？

9 50PM左右播了 隨時電腦大爆炸